{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1265515264/bijiteuhotel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026055549&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=41353&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216050429&selectedRatePlan=260224837&expediaPropertyId=39516102&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비지트호텔"
    },
    "text": "ビジットホテル\\n\n大韓民国全羅北道全州市阿中中央路20\\n\nビジットホテルは35個の客室を備えたホテルで、チェックインは15:00から可能で、最低チェックイン年齢は18歳です。 チェックアウトは正午まで可能で、非対面チェックアウトシステムが完備されています。 また、旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス感染症関連事項をご確認ください。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いする予定であり、チェックイン時には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただく必要があります。 また、政府発行の身分証明書には写真が貼られる必要があるため、必要になる場合があります。 お子様の場合、満6歳以下のお子様は、保護者様や保護者様のような客室で別途の寝具なしで無料で宿泊でき、ペットとの同伴はできません。 客室内では無料WiFiが利用でき、施設内には無料のセルフ駐車施設があります。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビジットホテルのチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "ビジットホテルのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルのチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "ビジットホテルのチェックアウトは正午まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ビジットホテルの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルでは非対面チェックアウトシステムが完備されていますか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルでは非対面チェックアウトシステムが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルではクレジットカード以外の支払い方法も利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルではクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを利用した支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "ビジットホテルのチェックイン時には、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書には写真が貼られる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルでは子供の宿泊も可能ですか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルでは満6歳以下のお子様は、保護者様や保護者様のような客室で別途の寝具なしで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ビジットホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルでは客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルには無料のセルフ駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ビジットホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ビジットホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 503
    }
}